{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma annan inimestele piima. Elan tavaliselt maal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Mul on neli jalga ja saba."},{"text":"🐄 Teen häält \"Muu!\"."},{"text":"🏡 Elan sageli laudas."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma hüppan ja elan vee lähedal. Mu nahk on libe ja märg. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐸 Ma hüppan väga hästi."},{"text":"💦 Mulle meeldib olla vees või selle lähedal."},{"text":"👅 Mul on pikk kleepuv keel putukate püüdmiseks."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen väga suur loom. Mul on pikk nina, mida ma saan kasutada asjade võtmiseks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌍 Ma elan soojades maades."},{"text":"🐘 Mul on suured kõrvad."},{"text":"👃 Mu nina on väga pikk ja seda kutsutakse londiks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma elan väga külmas kohas, kus on palju jääd. Ma kõnnin naljakalt, aga ujun väga hästi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🧊 Ma elan seal, kus on väga külm ja palju jääd."},{"text":"🚶‍♀️ Ma kõnnin naljakalt, aga ujun hästi."},{"text":"🐧 Olen lind, aga ei lenda, vaid kasutan tiibu vees liikumiseks."}],"options":[{"label":"Pingviin","isCorrect":true},{"label":"Polaarhunt","isCorrect":false},{"label":"Hüljes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen kaval metsloom, kellel on ilus punakaspruun karv ja kohev saba. Ma olen sageli juttudes peategelane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌲 Ma elan metsas."},{"text":"🦊 Olen aktiivne peamiselt öösel."},{"text":"🧡 Mul on ilus punakaspruun karv ja kohev saba."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis langeb taevast alla ja teeb kõik märjaks, kui sul vihmavarju pole?","hints":[{"text":"☔️ Sa kuuled, kuidas see kopsib vastu akent."},{"text":"💦 Minu jaoks on head kummikud ja lompides hüppamine."},{"text":"🌧️ Ma tulen hallist pilvest ja tekitan lompe."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma hõljun taevas, valge või hall. Vahel peidan ma päikest või toon vihma.","hints":[{"text":"☁️ Ma olen suur ja pehme, justkui vatt."},{"text":"🌬️ Tuul saab mind liigutada."},{"text":"🌫️ Mõnikord olen ma tume ja ähvardan sajuga."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis langeb talvel taevast ja katab maa valge, külma tekiga?","hints":[{"text":"🧤 Minu käes hoidmiseks on vaja kindaid."},{"text":"❄️ Ma koosnen paljudest pisikestest helvestest."},{"text":"☃️ Minust saab teha toreda lumememme."}],"options":[{"label":"Jää","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Härmatis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mul pole kätt ega jalga, aga saan puid liigutada ja juukseid sasida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💨 Sa tunned mind, kui see paitab või puhub vastu su põske."},{"text":"🍃 Ma panen lehed tantsima."},{"text":"🪁 Ma aitan lohel kõrgele taevasse lennata."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Äike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma ilmun pärast vihma, taevas säran ma kaunis värvilises kaares.","hints":[{"text":"🌈 Mul on palju kauneid värve – punane, oranž, kollane ja teised."},{"text":"☀️ Mind näed, kui samal ajal paistab päike ja sajab veidi vihma."},{"text":"✨ Ma olen suur värviline kaar üle taeva."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Päike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}